黑警記招

有記者質疑琴晚深水埗警署有警員用大聲公鬧市民是否適當，黑警指揮官話係現場警員認為合適嘅溝通方式（迴避評論是否適當）。聽佢咁講，突然發現個講法好熟口熟面，因為喺呢度不時見到當有人質疑前線某啲做法嘅時候，梗有人撲出嚟話點做由前線自己決定。原來啲黑警係學咗我哋啲邏輯，咁都唔知屌唔屌佢好？